有冇人好憎微軟正黑體?

成日覺得睇微軟正黑體好blur，好朦朧咁 ，轉做新細明體即刻sharp返晒 ，其實點解微軟要整微軟正黑體?

Google Fonts 推出「思源黑體」中文網頁字型，改善網頁文字顯示效果

Google Doc冇得用

幼到好難睇

黑體而言佢都算樣衰

蘋方

微軟正黑體打個“碧”字嘅話, 會多左個空格喺前面

因為microsoft主力係大陸市場, 你用雅黑體可能會好D